支媒靜音！支那今日再傳軍機墜毀 場面怵目

微博這兩天流傳一段疑似軍機墜毀的影片，場面驚心怵目。但中國官方卻未證實此事；上月中國才有飛行員在飛行任務中迫降身亡，今又傳此憾事，引起不少網友議論紛紛。

中國昨天再傳疑似軍機墜毀的影片，在一處高樓建築旁爆炸湧現一團火球。（圖擷取自微博）

有中媒報導，網友分享這段錄影畫面昨天在微博上還看得到，據說是昨（18）日上午7時17分發生在山東省威海市。影片中可見一飛行物突然從畫面上方幾乎筆直急速墜地，接著在一棟高樓旁爆炸，駭人火球瞬間往空中竄。還有民眾拍到現場殘骸，並有一名身穿中共解放軍裝的人員查看落在建築旁的降落傘，網友猜測，飛行員在飛機墜毀爆炸前可能已順利逃生。

中媒指稱，該架墜毀軍機疑似是殲轟-7A戰鬥轟炸機。

中共官方日前才證實，上月26日「特級飛行員」查顯偉在執行一項飛行任務時，因突發機械故障只得迫降，最後不幸隨軍機墜毀罹難。相隔不到一個月又傳軍機墜毀，目前官方媒體尚未有相關消息，解放軍也未出面證實。

用国產為国捐驅是光榮

連墮機勁過美國喎，贏國又贏

銀牙

其實係咪用錯咗導彈既設計，落咗戰機度？

膽敢洩露國家機密 !

抵撚死

點解可以咁撚廢 無壓力下都咁

肯定係美國戰機啦

未開戰已經無曬飛機

留名

參考左二戰日本kamikaze櫻花彈

又跌飛豹，提早換代啦

高速速撞地，似自殺多d

具中國特色的降落